# Atom.app_Style.less

github製テキストエディタ「Atom」のスタイルシートです．<br>
「カスタムメイド」ならぬ「カスタムアトム」作成のご参考になればと思います．<br>
また，「てめ，意味わかんねーぞ」などあれば日本語でご指摘いただけると幸いです．<br>
<br>

<h3>設定方法とか</h3>

japanese-menuインストール済が前提<br>

<ol>
    <li>
        お好きなバージョンをダウンロード
    </li>
    <li>
        ダウンロードしたフォルダの中の「AtomStyle_verx.x.x.less」をテキストエディタ(Atomとかメモ帳など)で開く
    </li>
    <li>
        Atomを起動する
    </li>
    <li>
        使用中のPCがMacの場合は，画面の一番左上のリンゴマークのその右隣，「Atom」>「スタイルシート...」をクリック．<br>
        Windowsの場合は「ファイル」>「スタイルシートを開く」をクリック．
    </li>
    <li>
        先ほどダウンロードして開いておいたスタイルシートを全選択しコピー．Atomのスタイルシートに貼り付け，保存，編集．おわり．
    </li>
</ol>

<h3>できること</h3>
<ul>
    <li>
        作業スペースの背景色，背景画像の設定
    </li>
    <li>
        タブやツリービュー(プロジェクトフォルダ表示場所)の文字フォントの設定
    </li>
    <li>
        ツリービューの背景色と文字サイズの設定
    </li>
    <li>
        非選択タブの文字色
    </li>
    <li>
        行番号の背景色，文字色，文字フォントの設定
    </li>
    <li>
        選択中の行番号の文字サイズの設定
    </li>
    <li>
        入力中の行のアンダーラインの有無とその色の設定
    </li>
    <li>
        カーソルの色と太さの設定
    </li>
    <li>
        全角スペースの背景などの見た目の設定
    </li>
    <li>
        検索文字列のハイライトの設定
    </li>
    <li>
        コメント文の文字色の設定
    </li>
    <li>
        Atomにターミナル機能を追加するプラグインの背景色，背景画像，文字色，カーソルの形や色の設定
    </li>
     <li>
        上記のプラグインの文字選択時の背景色の設定
    </li>
</ul>

<h3>バージョン情報</h3>
<h4>ver1.0.0</h4>
<ul>
    <li>
        とりあえず書いていたものの最適化と整理
    </li>
    <li>
        コメント等の追記や修正
    </li>
</ul>

<h4>ver1.0.1</h4>
<ul>
    <li>
        コメント文の整理と追記
    </li>
    <li>
        ターミナル追加パッケージの背景と文字サイズの変更
    </li>
</ul>

<h4>ver1.0.2</h4>
<ul>
    <li>
        背景透明度の変更
    </li>
</ul>

<h4>ver1.0.3</h4>
<ul>
    <li>
        コメント文の整理と追記
    </li>
    <li>
        文字フォントの追加(日本語文字フォントの設定)
    </li>
</ul>
